最後結果係 只係港島 定 港島+九龍？

港島
港島 + 九龍